---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Bartek Urczan
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190704-magitrownia-finis-vitae      | chytry hodowca potworów; dobrze żyje z innymi, ale biznes przede wszystkim. Pomógł magom użyczając stado glukszwajnów i współpracował; nie chciał tragedii dla miasteczka. | 0104-08-08 - 0104-08-10 |